台灣蘋果 【即時投票所】您認為使用「武漢肺炎」是歧視嗎？

國民黨台北市議員羅智強在粉專發文表示，用「武漢肺炎」有歧視意味，你認同嗎？

是的 #中國武漢肺炎

中國病毒

done

第2個填中國肺炎

same 連登仔範本
1.不同意 2.中國肺炎

國民黨竟然會開呢D投票

應該係台灣蘋果開投票 回應國民黨